#66 停牌 政府派股票

消息話 香港政府擁有嘅港鐵股票全數派比香港人每人會有740股，價值31,672股票。

出晒事先黎派

咁撚爽
唔反共了

堅唔堅

咁大動作？

持有定轉#823 好？

派股派個admin cost 好撚貴喎

簽高鐵營運協議咋

邊有人可能每人有3萬 fake news?

正視聽先
原來篇野係指個作家倡議, 唔係政府講

有個學者倡議就當真？

4k都死狗咁款,點會派3皮

肯定假

你就撚想啦

特衰政府有錢都抬上去俾大陸啦，益你香港人？

放流料啦，邊有可能

個寫文個個係咪有語癌
又倡議又正就

fake news

咁都信嘅話真係要去驗吓腦

有着數.. 香港人梗係信左先

不過想知如果政府冇股票以後要撥款可以用咩理由 畢竟高鐵打後肯定仲會有抽水既鐵路工程

倡議就當真
我倡議回購領展添

假如
唔係如果 因為冇可能

樓豬最好出埋source, 出假新聞犯法架

如果係既話手續費都唔止股價啦有無腦諗
740萬人每人查戶查呢樣個樣幾多錢呀

高鐵d錢爆哂煲
起完手把手尾跟

報驚

假新聞

派左一陣比人收購埋 到時就真係任佢加

仲以為想屈香港人要d 垃圾股票

樓主有閱讀障礙？
倡議= 將會實行？

係就好

諗下好啦，全數上繳終央可能性仲大

驚已報

on79 港估賊略王 9up都信?

唔好傻啦

💩

佢肯派，我切

收撚皮啦高明,見到你個樣已經想打7你,成個強國西咁嘅款,又肥又樣衰又中共土狗樣
仲要出埋啲垃圾文呃犒

派落去mpf戶口

又倡議又正就

每人3皮，唔該各位股東貼錢出黎搞番掂高鐵同沙中線隻鑊先